成日叫人獅鳥 但注意下打扮得唔得

手足可唔可以包好D TKO又拉兩件
冇blackbloc既話就行開小小喇 沉唔住氣出手比人影到就仆街